（求解答）流浪貓企喺度唔走係咩意思？

今日經過公園，有隻流浪貓一路都行喺我前面，好似想帶我去一個地方咁，但行行下佢就停低，阻住我行，諗住兜過佢繼續行，點知佢又郁，死都要帶喺我前面，好似想話d野比我知咁，成個畫面好靈異 。

後尾我以為佢肚餓想人餵，所以就餵左少少野比佢食，但佢食左啖就冇食，但又一路喺附近徘徊，跟住我又倒左少少水比佢飲，但佢又唔要，但又唔肯走，請問各位隻貓咁樣帶路但又乜都唔做係咩意思？

P.S. 隻貓眼大大，幾乾淨，d毛好整齊好靚，會唔會係家貓比人棄養想搵個主人？

佢想收你做奴才

肯親你又有能力方便可養既就養都係緣份黎既

捉番去養囉

我屋企唔方便養，如果唔係見佢咁有靈性我都想收留佢

貓圖？

You're the chosen one

冇
太黑影唔到